無線85台個主持係咪揸好重貨

點解硬係覺得佢好high咁？

佢不嬲係咁，升跌都 high 好好笑容